0500之後唔好再講慶生

唔好再著眼於呢啲on9行為

我知手足們都好嬲 所以嬲到0500好啦

0500之後希望我唔會再見到有慶生po喺熱門

聽日十八區開花 行動po重要啲

推

唔好俾狗帶風向！！ 專注10.13 十八區開花！！

大局為重！！

不分化不割蓆 唔止係口號！

0300就停啦

3點啦

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

佢on9姐

大家唔洗跟佢on9

應該未嬲完

爆眼

門牙爆裂

太古義士

落井下石，OT可以有10皮既黑警

比橡膠子彈爆頭既示威者

拔萃女教師爆眼

其他太多太多，不能盡錄

你仲割唔割？
仲想唔想互屌？

唔完美，可以檢討，但唔好互屌同白白分化，
諗下五大訴求，望下呢堆圖 警惕自己，
同路人點樣錯，點樣用武力，都唔夠對家萬份之一

嚴重警告勿再濫用不分化不割蓆

好同意要屌鳩佢地
但係要不推文屌
個個屌生日po都上哂頂

我地p牌推又推唔到拉又拉唔到

幫手推

agger

集中推行動post

大局為重呀

冇錯!!

大家都要早D休息

p牌正皮
專注番正經事

pish pish

(保障人身安全！請入！)切蛋糕女仔注意